所有煙剷立即死全家

屌你老母

快㗎啦，等下啦

仲有班大陸嚟嘅煙剷 好撚臭 可唔可以快啲死

食煙只係慢性自殺，快唔嚟

大學？

唔係

唔知天倚仲有冇命出冊

坐巴士
又要食3手煙
d仆街煙鏟食完上黎坐前面個排
真係慘撚過食屎

我要死

PMA呀清

同梁倚天一齊死啦

我是蘑菇的

係 唔敢鬧梁倚天

真係又臭又自私 特別係d死廢老食果d 大陸煙

我是 煙剷

So?

煙產但唔做火車頭ok?

煙鏟留名

我想食 新手應該食邊款

唔好食，唔好開始
唔係人人都戒到煙

食煙幫唔到任何嘢
但上咗癮，唔食就會影響情緒等

巴打點解認為食煙幫唔到任何嘢？
明明可以解壓
有益身心呀

如果唔食開煙係冇幫助
當可以有幫助=已上癮

戒煙一啲都唔容易
冇需要試

現實這麼殘酷,食煙無非係想慢性自殺!

我身邊食煙嘅好健康
無食煙嘅就有兩個肺癌死